我個淺藍老豆真係好痴線！！！今日無啦啦send啲咁嘅野黎

講少少背景先，小弟就係外國做緊野嘅
一路有留意香港發生緊啲咩事，自己又身在外地乜都做唔到，剩係可以係Twitter做下文宣咁等多啲人了解香港發生咩事

直到早排屎忽痕，就不如搵最親嘅人入手啦，改變到一個得一個

我老豆本身都係淺藍嚟，以前已經成日話啲議員係到搞搞震，又話啲後生仔點點點

咁我就開始問佢點睇香港最緊發生咩事

一路係咁無視我
我初初以為係咪咁就反面

直到岩岩收到呢個whatsapp

好痴線

希望咁多位繼續加油，我始終相信一傳十，十傳百

光復香港 時代革命

推

如果佢係藍絲
咁都只不過係由痴線變返正常人
有咩值得高興

屌！我日日send勁多洗我啊爸腦！！點知佢嫌我太煩block撚咗我啊！！！！

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

痴線變返正常人都唔值得高興呀？

係咪親生...

係愛

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

好慘
貼memo紙、文宣圖喺全屋當眼位，e.g.貼喺廁所鏡、馬桶蓋

改變得一個得一個
每個人既力量都好重要

恭喜絲打你成功將你老竇拉返出嚟
做女仔真係好易感化到老竇
我哩啲做仔嘅 有個深藍大中華膠老竇感到好羞恥

邊個同你講我係女仔......

終於瞓醒

醒幾招嚟用下
改變一個人嘅立場真係唔易

首先叫佢唔好再睇tvb先

見你紅字Username咋

叫過都冇用 日日話「6點半新聞 正」

你同佢一齊住嘅一定有方法令佢唔睇
唔係強迫佢唔睇，而係要比多幾個選擇佢
冇人比人剝奪選擇權利都會忍住唔出聲
除咗港豬同鄰國人

除左TVB 幫佢FB 整走D藍PAGE
我屋企人又係成日睇果D無頭無尾嘅片, 睇完又SD比我, 我又要搵返D完片比佢地。
依家佢地都唔會撐警, 希望後生仔都唔好暴力要小心, 轉左做和理非。

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

8.5 全民三罷

我都有屋企人藍變黃
大家加油

真係
改變到一個得一個
我爸依家至少睇新聞睇好多唔同角度
同唔會阻止我出去發夢
提一句小心安全已經心足

你老豆唔send啲人打警察啲片比你
你咪偷笑囉

好感動
恭喜你啊一家團聚

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

g持

姐係你覺得醫好一個重病唔值得高興?

汪牙姐好波

無打到流產吧，同老人家講一定要先Fact Check，唔證實寧願唔好講住，因為佢會同返其他老餅討論，佢信咗你就會當真同人講，陣間發現被人話返轉頭原來唔係真會好無奈

絲打你都係換過嗰老豆罷啦

老人家係咪都鍾意用單行簿隔行寫字
好熟悉嘅感覺啊

Proud

Push

明明6點同7點都有新聞 我老豆係要睇6點半新聞

老豆做埋我老豆得唔得

可唔可以知你sd左邊幾條片！！
快dshare埋link!!!!

醫好咗一個病人

求其facebook執返黎

啱啱先同我老豆嗌交嗌撚到喊
講極都唔聽真係好撚辛苦
好羨慕你

革命之種 播於家中

1000公升眼淚😭😭😭😭😭😭

有人受軟唔受硬
有人受硬唔受軟嘅

大家加油

up

你試下改變一件俾我地睇

我知你係邊個

當對家同tvb都係報流料個陣你就發現改變輿論唔洗樣樣野都要fact check

好感動我愛世伯

軟硬都試過啦都係無用
我諗可能真係要到有一日
訓係醫院個個係我佢先可能會醒

不停send去屋企grp

上左年紀都係受軟唔受硬
我都係近年先明，特別係呢排
好多時父子關係就係大家都要面，唔想咁老土
為左下一代將來，我地可以扭轉呢樣野！
光復香港，時代革命

佢開頭唔理你係咪佢都思想鬥爭緊？

開過個新電話再腥過

再block你，用SMS API炸佢

屌 睇到最後proud of you果度好拎感動

咁樣都已經值得高興啦

極大理由係廢事覆我

唔好咁harsh啦
香港人已經承受左好多野

細個試過全屋貼禁煙貼紙逼老豆戒煙成功
仲有可以不停播警察、黑社會打人嘅片精神攻擊佢

屌
你老豆好正

真心想知
藍變中立/淺黃呢排聽唔少
有冇人聽過d 例子係黃變藍?

Love your dad
Proud of your dad

好好

原來佢係打字打唔切

有你依啲咁既仆街先唔值得高興
影衰曬

我鄧你好無耐 但我唔爭氣笑咗
我諗絲打你攻勢都好chur吓 salute

我老豆黃，不過佢有時話政治呢啲唔到你，參與下好，人身安全最緊要，唔知係擔心我定點

好羡慕
家有一深藍及一港豬藍
已經放棄對話

你就好
我屋企隻癲老母由淺黃開始變藍，唔知做乜撚野

咁慘
會灰過從頭到尾都係藍

ching你屋企兩老一定係好開明 我好羨慕

其實係因為警黑合作先突然轉色

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我send比我老豆 佢屌鳩我搞亂香港
深藍好難搞 鬧足一個幾月 我終於搬左出去

你都幾不孝，佢咩都未講就咁串。

有時候搭車丶行街，見到D藍人不斷睇強國的政治分析片，越睇越上腦！

樓主不配咁好嘅父親

睇到你love u my dad果句流左滴馬尿

又一位上番岸啦

佢同我老豆講野不嬲都咁

樓主檢討下自己點對自己屋企人

條友痴痴地線

佢又唔撚係撐政府個種，日鳩日都屌政府好垃圾，支持示威者但又覺得佢地係收咗錢混入去搞事，又叫我唔好屌黑警話人地打份工，見到我睇新聞又叫我唔好成日浪費時間睇呢啲野，真係世界第一奇行種黎

無本事搬出去
而家幾乎晚晚都要聽佢地屌示威者
聽到想嘔

我個都係，群班深藍中產太多

唔好咁講啦,巴打睇到會好hurt
有d父母真係藍得好緊要

其實好多淺藍都係睇唔到全面既新聞
加油

香港敗喺你呢種人身上，咩都唔fact check 唔理，就屌左先

唔幫倒忙已經好好啦

佢有無睇開蘋果動？

好多老一輩都唔識搵新聞
只靠d on9藍絲亂傳 同睇tvb

你諗下佢地只收到呢d咁嘅資訊當然撐警
大家站佢地立場
其實可以試一試send片佢睇
如果真係都救唔到就冇計

咁都冇計啦
我嗰個直頭係自然演化特別品種黎，明明佢D fd都係黃黃地，唔撚知佢做乜撚野會慢慢變藍

我都係咁
係咁 send
對家無反應都照send
反正我都係send all
冇成本

你老豆一定同汪明荃好熟

聽到都覺得矛盾
係咪最近開始睇白粉報

樓主咁賤不如出少句聲，你只會鬧走曬淺藍，民主支持者唔需要你呢種無教養嘅人幫倒忙

光復香港 時代革命！！

前排睇到新聞
我老豆就口upup話班人帶口罩肯定收錢做野
我忍唔住話
我地向依個垃圾政府抗議
同時我地又驚會俾人秋後算帳
所以先笠個罩
你知啦 後生仔俾人捉會影響自己同後代將來嫁

佢當年俾人警司警誡搞到我肥入境
咁都唔明當中道理

佢好少睇新聞，間中睇下NOW同CCTVB同埋靠我口中得知啲資訊，
不過佢都係啲典型自鳩私港豬黎，可能近期資訊太多佢聽到煩開始唔想理

push

慘得過我老豆晨早起身就睇 33台 CCTV 1（中央一台）

親手寫既字更加震撼人心

我自問手字冇咁靚

老豆嗰邊親戚都係狗 無得救
老母淺藍

好幸福，我屋企深藍無得醫
屋企都無得返，反晒面

跟本好多老豆老母都只係睇tvb wtsapp果d洗腦group
只係接收fake news 真相就反而唔知
唔係咁send真料比佢地 真係以為個個後生都搞事 警察好好人咁

冇，佢睇NOW同CCTVB不過都好少睇，主要都係我講佢知啲野
佢好撚跳制，通常我講佢聽完佢會黃黃地，之後過幾日就會開始自動慢慢變藍，有機會要研究下佢個腦

無錯，屋企人係要慢慢教，尤其係父母! 係我同老媽母一番努力，日鵝夜鵝下，淺藍老豆已經變黃(雖然仲係好淺，終極和理非) 💪🏻

雖然我老母係90%係淺黃，但係有時唔覺意睇左CCTVB新聞同埋深藍毒片之後會間歇性變色。次次都要我屌到佢上天花版先醒

利申: 做左咁多年人都冇試過咁大聲鬧佢

我都係，我又要孝順佢，但知佢兩老果啲人生觀，做人無咩道德可言，我感到好辛苦。我就精神分裂

又救返一個人

有好多巴絲都仲要靠屋也但屋企人為共產黨放棄自己仔女，諗落好恐佈！

大家都係連登仔女，有需要幫手，請唔好怕醜出文留聯絡！開聲！

巴打可唔可以send哂wts d link黎 等我教下兩老做人

你老豆咁可愛既,用手寫之後影翻俾你
佢係唔係覺得打字好麻煩

大家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

要到官黑勾結到咁先認清都好無奈
但遲到好過冇到

佢老豆變左咩我就唔知

但你老母依家就變左隻又cheap 又賤既臭雞

黑撐警

巴打啲片響邊到搵會好啲？想方便集中啲

全部fb搵
其實連登都好多人集合曬啲片

做乜鳩要手寫再影相

收皮啦呃like

悟以往之不諫
知來者之可追

I know that feel bro

係咪麻木到要死變番生先值得高興？

[整合] 葉虎門資料整合

覺唔覺你嘅人生好可悲

對唔住，忍唔到

本身都唔多識手機打字
打幾個字都要成分鐘

你要靠出賣親人呃like更可恥

我老豆元朗果日仲自己一個去前面支持

慘得過多人受

樓主你老豆好好

個人幾廢先會n5唔合格我小六都考嗰時嘅4級

有個識得諗既老豆真係好

希望更多人會覺醒啦

有D終極藍絲講極都唔聽

有冇巴打可以集合下啲片 我都想搞下屋企人變番正常

真心都有個限度啦

我都試過，要慢慢來，晚晚食飯就開住新聞台，一邊逐讓解釋，你有道理的話，佢一定會自己思考，我家全部黃絲，就因為我呢十幾年，每天都講，潛移默化，一定成功的，推而廣之，我d同事，朋友，我都係出呢招，大家努力加油，由自己做起

其實好多人都支持年輕人所支持嘅民主人權法治，但係唔希望要使用暴力。

利申 一個發夢前線嘅和理非

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

正評是給樓主老豆的

成日有人誤解
我哋唔係話要洗藍絲腦定點樣
再講藍絲思想根植咗真係講乜都冇用
收錢論、外國勢力論都仲有人講緊

樓主老豆個case好大程度上係因為信息唔對稱
只要畀翻全面嘅嘢佢睇 佢會思考 然後醒
呢啲亦係我哋所能夠做到嘅事
亦都係做仔女嘅責任
做得好

感同身受

哭鳥

老母由四年前深藍到依一刻淺黃 日日互屌到成層都聽到
四年前雨革我自制「我要真普選」banner痴係房門
今年我幫老母update下部電話 俾3蚊佢日日慢慢睇蘋果動

uncle

可唔可以sd啲片俾我

好羨慕你有個咁嘅老豆

你老豆手字？

我日日都同老母傾時事

冇雙普選只會繼續升級

我老豆深藍到不得了 已經唔想再同佢嘈

我深藍老豆：示威者 抵撚死

我都有sd俾啊媽 但佢只係着重點解要講粗口屌人老母 但都支持我去 只係覺得激進咗啲
老豆冇撚得救 都唔打算救

我老豆跟得仲貼過我
話政府無視民意警權過大

叫我萬事小心

我老母深藍到冇得救
我老豆不嬲唔出聲個堆
其實比起我老母我覺得佢都仲有d智力既
直至今日我同佢講我琴晚元朗都唔敢返，有黑衣狗又有白衣人
佢同我講話有人見到黑衣人換白衫變白衣人
我話係既話做咩要咁樣打自己人？打人個堆全部呀叔，唔通佢地換完衫即時變老？

佢就收聲，話總之你唔好參與啦你睇就得

我宣佈佢既智商都下左線

大家加油，真係要互撐，我都要講出黎，我怕我會屈到病，心裡成日好矛盾，好痛苦

感動，大家加油

730不合作運動
85全民大罷工

每次聽到呢啲消息真係好dun你地開心
如果我屋企果兩件都係咁就好
恭喜曬樓主

奈何好多深藍家長無救
我都放棄咗我父母
唔會曬時間勸佢地
因為佢地唔接受
仲要踩多幾腳

加油

情況同巴打你差唔多
我阿公阿婆都 話有人見到黑衣人換白衫變白衣人
我同佢地解釋左成晚香港o既情況
叫佢地唔好太信TVB 睇返RHKT
播新聞個陣 阿公都少左亂話示威者
但係阿婆 我相信佢係真心 智商低

same....

由日日夜夜屌老豆仆街（佢話班後生搞事），到今日同佢brainstorm前線發夢小朋友冇錢冇飯食可以點解決

覺醒

原來你唔係女仔😱

呢到有隻話自己做大公報好正直既大公狗呀

太複雜既野佢地唔會明
我屋企呢，因為天線問題好耐冇 cctvb睇
一向都係睇now新聞既
即係我老母都會睇now既直播
但佢只會選擇信佢要信既野
Which is 9up 乜都屌話d人為反而反收左錢乜乜乜

今朝我媽話：網上咪有個鬼佬成日見到佢既，個火係佢點ga

我：哈（冇咩事我入房先）

其實幫我練緊eq

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

LiSA好波!

已經由淺藍變淺黃架啦

講中晒

香港經濟已經受到打擊，keep住 就會有效果。經濟有影響到時都會迫政府出聲！！ #

點解個訴求冇拆智慧燈柱同埋唔要社會評分

光復香港，時代革命！

巴打叫 LiSA

咁你又做左啲咩有意義既事？

日本歌手名？

我621嗰日都sd咗好多片比我老母 點知呢 佢到今日仲屌緊示威者搞亂香港 示威者係暴徒

好令人鼓舞呀巴打 之前自己一直share 好多文宣兩老都唔理 元朗事件後阿媽終於覺醒 尋晚一齊睇live一齊屌黑警 估唔到有咁嘅一日
但老豆大中華膠冇得救 唔想理佢

潑冷水既撚樣最值得高興

好慘

［幫手置頂］將軍澳戰略站

開心share啦

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

個個人好似你咁諗野 香港輸撚硬
好多政治冷感都出咗黎發夢 有咩值得高興

救得一個得一個

偶像

我笑左

唉我阿媽本身都支持我地
但係元朗之後就開始話前線有班人係收咗錢去搞棍
我同佢話冇 點會有人肯收嗰二千蚊而坐監
佢就話信後面啲人係自發 但係前面嗰幾個就係收咗錢
有冇人可以教下我點同佢講

感動
proud of your dad

其實好多老人家都係擔心後生仔受傷先阻止 或者唔出聲
點都好 大家都要保重
不受傷 不被捕
咁先睇到香港重光既一日
睇到究竟救你既戰友究竟係咩樣

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

浪子回頭金不換

痴線，裝睡的人叫不醒。而家樓主喚醒咗個藍絲喎，仲唔欣慰呀？

恭喜

我老豆老母無視我send既野

孝順幫佢換電話才是王道

有無懶人包 package 可以俾人send番俾自己老豆老母

唔知點解上一代會咁愛国同支持政府
我呀爺以前係大陸開糖廠，係地主黎，人地d 小朋友細個係用石頭加丫叉射雀仔
我老豆細個就係用片糖（類似既野，總之係用糖）黎打雀
之後鬥地主，我呀爺唔洗死但d 家業都冇晒
然後就同我老豆偷渡黎香港
我老豆係憎到大陸仆街，直到今時今日都一樣
佢小學都未畢業，但都識得明辦是非
係茶記食飯見到政府話市民係暴徒，都話咁六七個班叫做乜？
我相信類似背景既大有人在，但點解都可以咁多廢老愛国撐政府

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

記住叫你老豆11月投票

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)
先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。
Repeat 到佢出示委任證。

笑到仆街

2019年民主嘅種子已經植入咗香港人水嘅內心。若果將來港獨成功，2019必定係最重要嘅一個原因。

我個深藍老豆仲要話我 唔講道理

我問屋企兩個做警察既做咩唔執法 直接比人踢左出群組

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5號大罷工！

齊齊放假

樓主好波

淺藍同深藍係兩個level
深藍係改變唔到

人最鐘意先立場再搵下證據去撐自己

唉 佢又係衰冇乜獨立思維仲要係道德塔利班

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

無奈

唔要暴力只係唔想家人擔心
冇話做錯
政府同黑警 係你教識所有香港人以武易暴

一大進步嫁啦好多人屋企都未醒

泉狗

我都係...老豆老母都block咗

發覺好多手足既老豆老母睇完都仲有得救
我老豆7.22睇電視見到記者追問柒婆就話唔係記者會 係俾人質問
仲話D記者唔好成個罪犯咁

係反洗腦

我唸係擔心你姐，講真有邊個父母想仔女接觸咁多呢d野呀，始終呢d野都危險

睇吓天琦講乜先
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

買張太空咭繼續炸

好妒忌啊屌

8月5日全港大罷工

敵-1
我+1

差距 2

睇得出好大力

2/8集會

P牌大直路推爆！

好感動

恭喜你呀！
爸爸有心到嫌打字煩
所以手寫影相俾你！

我吔繼續感化

“痴線變返正常人 有咩值得高興？”

問得出呢句野果個 應該都係痴線佬 黎

係咁屌自己老豆好好笑
但又真係屌醒咗

將堆messages group埋出個藍黄解毒片

你就好，我6.12之後己經嘈左一次要temp block我老豆，7.21之後我八掛click入佢fb仲見到佢share何君妖條人渣D野

一send就靜左，直到有人講其他野扯開話題

證明無線既罪係幾咁嚴重
令到香港人家庭決裂
要清算既首位一定係無線
第二係何君堯
第三先到林鄭

恭喜巴打有個好爸爸👍🏻
我都希望有一日我個深藍老豆會醒覺

快手幫老豆老母down連登啦 我幫佢地down完，再係佢地ig like埋立場 而家我老豆仲黃過我日日幫手鬧黑警真係好感動 講梗我老豆14年個陣仲係有份屌啲學生架

我老豆成日話我淨係上網，比政客洗腦。我就拎左三本書佢睇，同佢講，呢三本先係我政治啟蒙，我用左五年工餘時間去睇。你應該睇下，了解下我。你退左休，甘多時間，應該睇書，好過睇YouTube啲支那飛機片，有咩用有咩吸引到？
果三本係《政道與治道》《歷史哲學》《道德象理想主義》。
點知比左佢兩個月，佢揭都。無揭過，就話我盲反支那。無撚得救既廢老。

i know that feel

每晚同佢地講 每晚都講到喊撚左

我都想我父母會咁諗，恭喜巴打

我淨想堅持做我覺得正確既事，但係每次返到去都係得自己咁，無人明，啊爸啊媽淨係覺得攪到好亂。

啊媽成日話叫我地聰明啲，唔駛去到咁，到大個有一官半職再改變社會，話我自私無諗過屋企人，自己未做到經濟獨立，學咩人出黎，咁唔負責任，成日話可以聰明啲聰明啲。

有一次我拎個電筒就比啊爸話又去扑警察？ 你班廢柴有咩識做，警察一早應該咁做。
佢地兩個都話我出咩去，去到咁前做咩。

我已經解釋到好攰，我好辛苦啊
到底幾時會有巴打呢一日出現

成功令屋企唔再睇cctvb新聞 啊媽之前都覺得啲警察打份工 依家會一齊屌佢地

我send左成個月啦 成家藍tick我啊 唉

對唔住，笑左

好勁

咁都多得你係咁send msg 比老豆既

唔好學痴線佬講風涼話

唔敢打字, 唔通